搵萬2既你點生活

好聽講句成間公司既野都可以掂下
學到好多野
不過頂盡做多幾個月

住屋企買買食食都夠
仲有錢儲添

搵咁撚少真係做幾個月好走

得人工低既公司有野學？

細公司黎 基本上我同同事做埋老細個份
交租上網費請人全部自己話事

做夠1年好好睇睇

完全唔夠

我都經歷過

所謂學多d野

其實你學e d野冇用，大家心知肚明

唔好on9

細公司太冇規矩，做野只會做壞手勢

又唔會話真係冇用
只不過有得揀
我都會專注返去自己專業上面
唔係d濕鳩野
時間去返自己

因為你大駛
飲食一個月三四千好夠
之後出下街玩下咪洗四五千

萬2 走啦
去老麥炸下薯條都高過你

我計埋家用計埋草錢唔夠食

你岩

老麥有12k咩

咁高人工，想點都得啦